有冇人同我一樣都係盲目朝拜各國各款名牌子?

著住COMME DES GARCONS走去迫巴士

越來越覺得名牌好正好想要

曾幾何時靚仔都著BALLY

鹹魚翻生 又有KICKERS

冇人鐘意名牌子

Cdg名牌嚟咩

邊條 line 先？

川久保玲同山本耀司都話係

咩住個visvim背囊行街市

必須要金嘅AE

郭富弱嘅城 ？

cdg都唔算名？

不過首歌有d品牌好似直頭係香港消失左

屋企有好多LV 成衣系列 拎LV公事包/旅行袋做書包同LV文具番學
上年LV月餅都食過

supreme啦 上面講o個d out曬啦

利申：10後

孭個鴨仔袋就話係設計師

我一身名牌 佢都對我如此
究竟點樣先係一個成功YUPPIES

睇你買咩line

你覺得唔名係可能你淨係識mk play tee嗰條分線

呢類人真係得啖笑。

c hing上下水
你俾人笑緊

Diu lei no mo c hing 上水la

梳 青你好型 咁有錢買名牌
真人實溝死女

大丸有名貴雪糕糯米

唉屌你老母原來係dse雞 唔怪得CDG唔係名牌都講得出

川久保玲與山本耀司以大眾文化為本，晉身國際精英，可是明白當中內涵的人，卻少之又少。兩人就曾慨嘆他們的設計具國際視野，偏偏一直被外國傳媒定格為「日本新浪潮」，在國內，又是過於前衛而曲高和寡。在高尚市場發展有限，同期在巴黎出道的Comme Ca Du Mode都要以中低價貨品「力撼British Colony」（按：英國殖民地，意指香港）。還記得約十年前，川久保玲的平價PLAY系列「心心T-shirt」，在中港兩地賣得成行成市，旺角少年「著住COMME des GARCONS 走去逼巴士」，也見常態，然而那時候的日本潮流，已走向表面，開始盛極而衰。

bossini都好出名

你㩒入去睇下啲post咩料先啦
慳返啲錢去驗腦啦

係咪講緊自己

放埋link 智障唔好再留言了

咪理啲00後啦

借問聲你今年幾歲？邊個鄉下？

笑撚左。

Cdg 都唔係名牌真係唔知咩先算係。

張圖好正

正6lun

jerjer armani

估唔到咁都有得笑

homme 定black ?

uniqlo算唔算名牌？

八九十年代新世界中心地牢British colony 係一間平價版連卡佛嘅賣歐洲名牌嘅舖仔、賣嘅牌子俾依家啲IT更加高檔

乜嘢力撼British colony

香港時装界教父立巴都介紹過

British Colony
以上這批來自日本的前衞牌子，如果沒有記錯，包括本文提及的頭三個品牌，都是一位當年的潮流父 Paul Lau先生引入香港，並選址新世界第二地庫開業的。
他勁的地方是，除了獨具慧眼和膽識，移植了一批日本新浪潮男裝牌子來港開舖外，後來還看準了英倫設計師會是下一波的流行，在新世界第二地庫又開了一間專賣大不列顛 multi-brand的時裝店── British Colony，為這班當年在港還未有銷售點的飛仔衫找到了「殖民地」，當中包括 Timney Fowler、 Jasper Conran等等，我覺得是80年代香港時裝界最重要的事件之一。
Paul Lau先生聽說後來轉戰保險界，在90年代中結束了整個美好新世界的皇朝。

軟硬天師 其實係邊年嫁…

OP ,知少少唔好扮代表

我就唔係好知架啦 純粹開post講下歌詞
上面段野求其google話俾佢知 句野係有出處

唉屌你老母原來係dse雞 唔怪得CDG係名牌都講得出
識CDG巧威威呀

馬莎
niko and
算唔算

雖然個post本身係想玩歌詞
但我想問cdg 點解唔係名牌？

8幾年?
無厘頭同口語小說既帶頭人之一。
重有周星馳

當你見過買菜阿嬸，小學生去旅行都着件紅心tee嘅時候、我只會覺得佢係大眾品牌而唔係時裝名牌